連登巴膠怒屌屯公觀塘老母專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

點解冇進智肛交撚

留名

要做80同80X

281A真係越嚟越唔想做咁

點解櫻花咁清楚

284班貴客肯上上層再講

下繁可以全段九龍段都塞
收費又算經濟實惠, 無得好似 81c咁用馬鞍山價做沙田客

但又係死症, 兩邊都無乜可能延長/ 再爆新客

厹：81C同280X一樣8.9 都係收沙田價

可能佢地仲要轉乘其他路線
城隧駁其他線的bbi唔係條條一樣，拍完0蚊可以享用下一程bbi
例如想落一落荃灣市/葵芳買下野 再轉車返屋企咁

263/269d 去沙田方向
學生八達通拍完回程搭返同一架車有半價
不過荃葵唔會有正常人為左回程平0.7 (8.1-14.8/2) 去轉多二程263

當然更多時候應該係慣左手勢

我係
481系

港島69
申利只係搭過一次東利

U廠歐三躉行299x

巴膠亂舞start!

ATR 299x 有無時間表

原來不知不覺又得番三架
會唔會好似之前大豬咁臨退前又玩一日遊

老實講歐三躉拎去跑山好玩d
96R, 49x呢堆線啱玩

好明顯玩緊啦

好似冇咩人理咁

無人喜歡洗衣機

原來12米車真係可以載到130人咁犀利

lm

81C行多1公里已經收貴$1.1
281A收咁平一路有人話佢蝕錢
但派車上沙廠都算待佢不薄

吓，81c去到馬鞍山都只係多一公里??

咁九龍段佢都短啲啦

281A睇嚟有能力抽幾班行青沙

所以281A九龍段應該縮去尖東站
如果240x全日到，九龍站交俾280x來回經，用青沙大法填左個窿就算

281A有轉乘唔得

巴典有寫

厹：287D大角咀直達第一城

81應該最刻薄

正常啦
要做青沙特快一定要沙田或者油麻地走

唔係沙田應該尖沙咀先啱

咪膠啦
之前譚文豪整過1:1 MMC model
樓下企到40個架 (仲要唔企出黃線)

ate肯企入少少都企到40個以上
mmc130個 大家肯合作係唔難嘅
270b/40p 放工 分分鐘超載緊

其實287D改行上海街,眾坊街,柯士甸道,雅翔道,再加西隧線第二程免費轉287D應該會多番客又分流到87D

81反而係最抵撘,大會堂3至4個字已經到旺角

一定唔得

我以前非繁試過,過時未改路,沿途超級靚

石礦場巴總

新城市好多送殯黨

點都唔會夠嗰次KV8663同KW1624多
因為今日冇流出時間表

去西貢水上活動已經見一班小朋友膠追緊

想問下有邊條係有唔同
一直以為係全部都一樣，事關葵涌車（例如 40x）會有荃灣做總站嘅線嘅 BBI，調轉直落荃灣唔經梨木樹嘅車（例如 43x/49x）又有 31M 235M BBI

E6X@69X

都幾核突

靚過九巴舊年同新城今年㗎喇

273c/273p 漏哂所有轉乘
你知呢家好多新的特別線 bbi 無同正線睇齊
唔睇清楚真係會中伏

仲有2蚊卡會搭263/269d 去城隧轉返荃葵車

不過拍完可以extend bbi時間都幾好
廢事行街行耐左過鐘

善巴未有實物睇好難評論喎

之前試過272X轉71K中伏，好彩$4都唔算肉赤，
但抽走正線車，入到新界停站又一模一樣，
正常人都expect轉乘優惠照舊掛？

有冇人覺得E36A條線好戇鳩
但係又好撚矛盾
需求唔足以天水圍元朗各一條
但係屯赤方向行晒兩邊條線又有啲奇怪
其實不如開條屯門東涌好過啦

聽講唔咁兜呃唔到$13.9
不過雖然on9但佢有必要存在
如果唔係佢同你全部兜晒東涌北就仆街

當然係有必要存在
最好就繁忙時間可以分拆兩條

我當佢屯元天一線通

LM屯門一個站都唔停(唔計轉車站)

條線東浦方向專登屈入屯市總站wor

我錯
不過既然係咁唔爭在做雙向分段啦

佢開先算啦
第二階段元天都唔知幾時改
見到屯公得個一條線轉上皇珠路真係眼都凸埋...

元天應該有排攪
因為份計劃書裏面路線的確有唔少問題

啱架啦，維持現狀也不太差，尤其E

A37嗰度有少少

眼都凸埋
仲有超級非繁忙時間都可以龍尾新墟，
疫情完結之後至少排到返藍地。

博愛啦起碼
疫情之後交匯處肯定癲過觀塘

每日屌博愛老母

九巴車務總監關智偉，你張通告，就係為左比呢d乘客，至今九巴到現在仍未向公眾交代，要求「車長詢問乘客是否落車」，引致多個媒體報導！

近期只抽水早前的唔帶口罩乘客行為，雖然果位乘客差，值得批評，但九巴更應該為「要求車長詢問乘客是否落車」事件向公眾交代！

老老實實，為何九巴至今仍未向公眾交代，估計九巴查緊邊位把發內部通告果位人仕，作處分！就算比你查到又如何，作為冷氣軍師關智偉都唔檢討，有乜用？傳訊部主管林子豪，請盡快向公眾交代此事件！

關智偉你今日食咗屎未

87K尾班車幾時變左1:05

不嬲都係
只往利安

自膠

比元朗跨區線星期一至六下繁番元朗兜錦田凹頭交匯處下隧道就唔怕塞仲吸到凹頭錦田客

其實揾經屯赤A線拉去東涌北便可
唔影響原有乘客車程

A車喎師兄
肯撚定反枱

對住青山走犯咁認真做咩

A車兜東涌北都講得出
不如將E22X走線套落全部E線做全日啦
東涌就TCL再轉 理L得你

公眾交代除咗巴士狗wfc

九巴裁員麻煩炒埋關智偉

嘩原來仲pin埋人哋堂堂車務總監實會走入嚟呢個九巴hater post睇你班青山走犯圍爐啦
(係呀, 講過好多次唔好以為你班友仔高質過膠talk傻人啦, 一擔擔㗎ja)

係咪話緊你自己同埋另一個叫A車兜東涌北嘅人?
同埋呢度邊有人話開W70 話98係線皇?

狗巴=退休高官俱樂部

竟然有人吹奏快餐椅

61M、252、259E車長確診武漢肺炎

坐慣左MMC 啲賽車櫈
今朝番工坐巴士，坐快餐櫈訓唔著

係由機場拉去東涌北

似跳船多啲

唔怪得要炒表現管理組
原來啲人工比咗佢

尋日第一次搭除咗張凳有得玩外，下次見到真係見到佢等另一架算

巨妖后真心好野黎。張櫈好坐過當年既真快餐櫈好多，尤其係依家座距縮短左之後張櫈薄左賺返個腳部空間已經贏晒，當然個坐墊經唔經得起時間考驗係後話。

真係坐唔出同舊快餐有咩分別

真
前排仲有隻唔知喺邊個狗閪度捐出嚟
嫌人搭車阻佢時間
你有冇印象

借問聲左車尾照地下盞燈有咩用

後鏡睇位用
夜晚知道車尾係邊到

LCD牌

btw講起電牌 成日喺沙市見到269D啲字係零舍細隻

可能係因為拍卡機個宣傳?
58M 58X 68A 都變細左

我寧願就咁白牌就算
都唔知幾時壞

等睇下埸變紅巴2.0

Hanover應該穩定啲掛

得城巴先有？

車頭唔夠位show
個D字食咗一半

有名你叫精神病院

塊牌較細1格字體以後會唔會又變得太細有好多空白位

天氣凍嘅時候上到架有暖氣嘅ATE其實好正

上到車的話係

見過有舊頭MMC 車尾數字細過其他車

坐紅巴車尾5座位，仲可以同其他乘客身貼身取暖

互相磨擦

雖然都唔好坐，但真係好過薄V凳
椅背角度人道好多
同埋下層全闊凳，V凳低地台區根本坐唔到入去

V闊400
快餐最少都有440 唔計樓下尾排

關智偉幾時出嚟道歉

其實最大問題係頭枕位好易撞到嚿膠椅框

城巴6頭豪雖然都係, 但厚座墊搭救

都係37/S56抽得走姐

全部E線唔入達東路
完

薄V櫈椅背桶形 但又fit唔到唔同人身形，要夾硬貼背脊坐直 先至唔頂腳。妖后櫈背夠平坦唔駛等登遷就。
好懷疑 Legroom 最低要求 (65cm 定係26吋？)，70 年前 Daimler A 到而家，都係無更改過

行距好似minimum 680

行距最差一定係3BL, 仲要張凳勁矮

恭喜太和有巴士落太子旺角

3BL 上層地台好似係中間拱起 左右兩邊斜落去，似馬路兩邊疏水落渠
3N 行距應該仲窄啲，上層同樣前後共 16 排櫈，但係最尾排左邊超長 legroom，下層第三門又貼住中軸車轆似無預腳位咁。

KX 910 57M

個總站出入口同欽州街一樣咁屄

LM

見過好多次 但係未坐過

有幸坐過一次行61M

58M
同老闆感覺有啲唔同

欽州街都仲正常
呢個入法同博愛交匯處經yoho入元龍街有得揮
元朗公路落朗天路嘅車咁快快
巴士剎車入轉入總站後面收唔切制又cut唔切入內線就係咁先

有幸搭過幾次
論坐感，個人覺得廠長真係數一數二

寶順路唔俾右轉入調景嶺
善水啲車即刻亂晒大龍

架嘢臨退坐過一次258D 嗰陣個波箱聲搞到好似猜躉

卡佬唔記得入景嶺路

善水班友日日喺將軍澳南碌嚟碌去都會亂??

斷估唔係咁樣打劫天水圍巴士兜入去吓話

咁樣淨係停留一邊咋喎

搞個天水圍轉車站

全部同我轉哂入去朗邊總站先准上元朗公路
衰撚過沙田富豪 + 亞公角撚

估269D/967/B1/269B/268C入

69X/265B/269C/276A/276B唔會既我覺得

好多人都識景嶺路-彩明街-翠嶺路（2005年前行法）
最亂嘅係E22A同厹290X

龍逸邨都淨係停單邊

睇圖就似有條行人天橋定隧道橫越朗天路過對面山下路
真係整個巴士站嘅話巴士應該cut唔切上元朗公路東行去上水同欖隧

如果行洪天容易被屈入洪福，行朗天又隨時被屈入呢個總站

69X 276B機會都唔細

967 969佢咪試吓入囉
到時倒客倒得仲快

屏山去西九有(2)68X
去上水有276(P)

969唔會既
不過967而家非繁麻麻地

佢有權兜入去
咸魚更有權買月票撘老九

至怕到時兩邊鬥搶線
瓜分晒天水圍堆直出線

全方位打劫
去港九新界都無得避

加多條264R

唔駛兜大馬路而且有位坐喎
老閪都要搶條線入個PTI

都唔係架
大欖隧道之後下一站係新朗邊好L大吸引力架
不過另外一邊唔知有無巴士站咁解

我唔係講堆新客

咪睇下吸既客多定跌既客多

佢鐘意啦
最緊要有得揀先至係老闆

69M 69X 276A 276B 265M 266M 269B 269C 269D都應該入硬
B1可能山水樓特別班次改為呢度開

全部入晒

怕你咩

新公屋中國人多
俾B1已足夠

52層公屋，CLS

洪天暫時未俾人搶

起好先算啦
到時又有洪水橋發展區
洪福
天水圍南北
朗邊
朗屏
元朗

要執可以有排執

洪福邨既人已經打新A37既主意

266M > 269M？

摩天居屋

第16條城市規劃申請，公眾可以提出反對意見。補返入面張 Site layout plan。

高速公路出口，得幾十米距離 cut 左線去PTI車輛入口係唔合理嘅，相信只會俾孖峰嶺路支路轉入去。

佢有改路面，可能逼交匯處匯入收窄做一線

收窄路面咪輪到元朗公路東行落公路嘅車同西行落公路+元朗經唐人新村交匯處掉頭嘅車炒埋一碟
就咁睇佢幅圖唔似有擴闊或者收窄路面

要搞就應該搞68A 68X 268X

正常都會搞啦
一站出到機場喎

269C 69X 969B :

洪福邨：冇㗎啦準備搞你㗎啦

唔使諗
隔離大大個公路出入口
點會揀啲又慢又閪嘅線

好似俾人打劫

睇到時邊個有牙力

pti出嚟隨時係虛實線
唔俾cut出去天水圍

大家都係元朗區

一定係新區

我估會拉968元朗南特班,268C元朗南特班,268B,68F,68A入去
元朗南特+68F拉過去順路
268B拉過去再改行元朗南,凹頭,錦田補68E元朗南,凹頭錦田至大欖隧個位
68E飛凹頭錦田,拉去朗屏元朗大馬路補償264M舊客
68A拉入去做元朗南至屯轉接駁,甚至一拆二

另類新界西北版W3

當年沙廠4紅3黑

依家都冇分曬唔曬命線啦

每條線用啪啪啪、蛋，有咩分別
73X掛牌仲新過3黑

要同厹反映意見

睇嚟元朗上馬在即

一城

一城VIP客倉，又收到MOS價
富豪、亞公角成日飛站

其實如呢度加朗屏開多條56M出荃灣都應該夠魚

見到窮fuck議員

其實停石埗村都得啦

窮福邨議員：唔可以路過

「我冇所謂㗎 石門濱景冇車呀嘛」

石埗夠啦
好似一城咁
想快就出外圍搭A41P

歡迎討論

石埗村都係5分鐘啫

入埋窮fuck就一個鐘

期待區議會口水戰

天北上車都係50分鐘，同之前頌富上車差唔多

行動區咩黎

You are welcomed
佢條勵業街跨避風塘橋都可以好多嘢搞，唔起 tram 亦有 trolleybus 嘅算項，自己限死咗係單軌同電池車兩個極端度

好似匪語

咩叫線路
路線就路線啦

英文嚟

識唔識分 track 同 route

正正經經起條馬路咪算

巴士專用道都無條

呢個無乜可能啦 一係就block左半個避風塘唔用得 破壞埋景觀 同條岩岩起無幾年既海濱 起隧道又應該無位 根本懷疑佢當初做重建啟德無諗過留位起路 全部都係得個講字

至少呢度勵業街負荷唔到，觀塘繞道夾住有斜度限制

用電車上秀茂坪會唔會長期唔夠力上去塞返落觀塘

電動雙層應該無野
坡佬部E12DD動力唔算大問題 係個載客量同長尾跨+尾軸轉向發尾發到唔知去邊姐

單車都要同行人共用，你話呢

佢想啟德同觀塘兩個公園連埋 點會整條行車

同一條邨有兩個站 停洪天路果個巴士站都夠
冇記錯洪天路橋底可以掉頭？咁咪唔駛兜大圈

厹新款口罩個KMB logo唔好再大啲？
點用呀

可以橋都唔起，谷搭船

但而家船真係谷唔起無人搭
或者等啟德全部發展好晒會好啲

有冇圖睇下

係K75S就係呢個位掉頭

又可以永續屌觀塘老母

6.2分段 同68A一樣
不過未有雙向

咪顛
龍運又唔係車密

但係如果肯嘅話應該有收視

WRL先啱

窮fuck成最大贏家
較啱時間可能追到上一班68A

但係咁 加埋E36(A)/37就唔同講法 雖然好大機會都係6.2

兜窮福嘅撘返E37好過

AE/36/37夾埋晒就密架喇

仲有E36A

龍運A37線已擴展至全日服務
全日來往朗屏天水圍機場
天水圍往機場只需20分鐘
全面覆蓋元朗國各大熱點
出行更方便

劉明睇E37俾人屈到藍地上公路
一定兜㗎啦
人哋咁想要貴車
唔通龍運唔俾咩

又拖一兩個月先開會

窮福區議員
肯吠大聲啲就成個窮福圈行勻

所以石埗村真係極限

龍運：梗係好啦
可以水人搭A車

原來ATE1都已經退役...諗起第一次坐ATE係搭101...咁就18年 時間過得真係快

我係搭968 當時係3ASV同ATE掛牌
想當年任何時段都可以坐滿部直

觀塘咁塞車兼且長期上曉光街 秀茂坪道 協和街 算啦

ATE我覺得唔錯
但內籠真係好殘
啲地板黑晒 仲有勁多位跌出嚟嗰啲海綿碎

咁睇黎AVW都差唔多時辰啦（雖然我覺得AVW比ATE垃圾好多）

新版？

早繁一定揀直，凳闊

尾站魚：

仲要時不時都見到有小昆蟲周圍爬，九荔都奶過野

諗返起當年第一次搭118批ATE嘅震撼
嗰時北角返柴灣有8X唔搭都要搭118

當年笑直應該勁過龍
不過城記堆龍唔係講笑 臨退都可以爆贏歐二躉

堆龍爽到東廊識飛，上柴斜又爆住上

係歐2躉垃圾啫

8頭龍唔只爽
個行距簡直世界級
Btw,歐二躉真垃圾
尤其DM嗰堆

落地撞正SARS，退役又撞正武漢肺炎

zf波嗰堆表現會唔會好啲

“由V6X17起，車廂天花由紅色改為灰色，同時牆身由仿木改為仿木灰色牆身”

Why

會唔會整到好似病房咁

襯返精神病院個名

就係好灰白 一上上層坐低已經feel到怪怪地
啲灰塵污漬好現

好似密龍老虎豪初初出牌啲白色凳

厹嘅極簡主義大家識條春咩

屯公3站或成最大嬴家

ATE全盛時期=厹司做巴士最撚頹既時期
會計佬揸旗個時簡直慘不忍睹

Zf上斜好勉強hold到2波 頂閘就等跌返落去
結果咁樣轉黎轉去 仲慢過voith
反而voith就永遠1波高轉 起碼速度上有啲保證先

係灰色

睇相龍運批新橙柱mmc應該都轉咗色

仲有蘋果綠扶手

啟業做乜鳩封住塞到仆街

其實依家坐ATE都有種同其他車唔同既感覺，力水還可以，又坐得舒服

歐2蠆本身表現都不太好

只係殘
但之前渣過都好肯去

但VOITH起步個下好慢，試過有次搭263 搭中ZF DM衝上斜還好，但有次搭270A中DM映月台起步真係1>2>1>2

電牌果批ok喎

甜橙嗰批唔ok

過檔龍躉垃圾車

反而城仔DM質素有保證
除咗部2700

收尾幾年掛86C個批 JP JR JS
大部份都好跑得
除左個別一兩部跑極都跑唔起

蘋果綠扶手好似只限開龍同F牌頭批短龍？

不過多災多難，有幾單連車長都救唔番

過檔龍躉先爽，搭42C唔差過歐三躉

冷氣全無

龍蠆張櫈好似淋過普通膠躉

印象中唔少86C掛牌幾跑得，最記得批2+2 同3+2 11米TD豪

新一期和你收車
797中段仲密過繁時

A37停石埗村紅橋大會堂，洪福班人開心死

硬係覺得窮福唔兜入去都唔收貨

石埗唔係係洪福對面咋咩

你要窮福行?
班大帝點會想行

城巴DM配E22A 難忘 依家批12.8就算未有叫春機都搵唔番尼種感覺

HT牌果d好似都ok

以前坐40個堆飛龍翔好好飛喎

如果係中軸嘅話 實發尾發到痴晒線

但係冷氣弱，坐樓下車尾會燒屎忽

佢真係中軸

對乘客嚟講西瓜波設計真係完勝男人

印象中部JN1104特別虧
JR牌特別好跑

個低地台開到車尾

唔係尾驅咩
spy photo見尾係twin tyre

補埋圖

應該尾驅嚟
車內相見尾牙個凸出位喺尾軸輪拱側邊

42c同279x果批經典
42c見到3波ATR一定唔上

G36都救得到 咁AL2都應該得

個50警告燈長響好閪煩

可以用龍運免費飛坐下啦

行車紀錄完準備好未

另外，屯馬綫亦即將分階段通車，梁領彥指，九巴已與運輸署達成共識，於紅磡至啟德段開通後，將會有減班次措施，部份巴士路線影響較大，如九龍城往沙田、大圍、馬鞍山等巴士線均「好難生存」，因行車時間與港鐵相差太大，但減班詳情須留待運輸署批准後再公佈。

85X實cut

85系rip

仲要係單門果款

269B我覺得會有人回流

點解咁講？

一嚟紅磡唔係尾站
尤其尖沙咀已經唔少人貪個位寧願坐返去紅磡再入大西北
做埋九龍城之後再加上啟德嘅發展
尖沙咀紅磡應該會越難上車

JR果批係成個沙田最爽果批

269B拆條線專做天北好過啦

85B 281M終於殺得落手

鹹蛋車尾熱過龍躉 I think
上次290有人坐到要開風扇仔

我覺得以前46X搭中ZF仲正過3波躉

正常都係ZF>Voith

係新記先會整到ZF咁廢

HS3751 HS4481 HN9680 水塘躉
HX859 JA815

打得到K76+WRL+月票呢個鐵三角先算啦

啲人會唔會269B轉265M？

但都有加卡、加車、加班，做埋短途班次，回程唔會逼到咁勁

元朗未到「勁」兜路啩

厹：月票我都有

無K76車海不了
厹月票續期冇得減100蚊不了

馬頭角同聯合道幾遠下

85B應該玩完

最多變返學線
牛津道嗰幾間名校都幾多沙田人去讀

感覺遲啲E36要上到八鄉路仲兜

有6張
幾時到北區

變到好似81S咁咪算

其實要做實做到
新買嘅收880
續票嘅780
佢都有賺

九龍市區線更難生存

592轉101/107/108/111/116

真係尾擔車
自吞一打

醬油：

One unique consequence of the redesign is that the rear axle is now the drive axle, instead of the middle axle.

左軚先做到中軸驅動加車尾門
右軚要改尾軸驅動遷就零件

香港仔總站或者香隧轉107上路
171轉106/115下路

下路90/592+115可能會抵d
上路就595+107

另外上路貪平可以592/90+108

171去紅隧叫N飛啦

85A、85B未有斷馬線，已玩完
留85做轉乘

九公可能心諗運輸署出聲仲好
大條道理咁cut班
85AB啲班次

右軚係要波箱加驅動軸輸入喺右邊，佔用空間一樣的話都做到中軸驅動。
尾擔驅動 尾跨同一般兩軸同長度單層一樣，第三軸加喺尾擔前，負擔車尾額外嘅冷氣機組件，就大致保持返原本嘅實際軸負重。

多唔多乘客係浸大學生

聽講26都要cut車

有但係唔多

81C、87D、281A搞掂

5A會唔會搬返落九龍坊碼頭
依加收工尖沙咀返啟德好撚方便

問佢點解架930X仲未黎會發生咩事?

啱啱先有人問過赤柱去中環搭咩車
佢叫你問返城巴

今日交委會因為民政處因為疫情唔支援會議而無法開會，但因為屯赤隧道開通，機場巴士重組都有一定迫切性，所以今日召開左非正式會議，邀請區議會同事、運輸署、龍運嘅代表開會交流意見。

希望可以盡快就路線改道達成共識，但如果未有共識嘅話，區議會都唔會貿然同意今次嘅改組方案。

倒米

飯碗不保

講就講咗
但咪撚俾我見到你搭930X

留名睇A37唔入窮福就唔pass

立場不正確

可能個CS覺得PR出post後似畀人玩

9A

應該人地都知你係連登仔
點解教人去崇光要104再步行
搭112咪算行咪鬼

咪撚俾我見到你搭930 X

SK2178 @ 44

厹司越跟越貼

躉黎講狗巴最記得都係YouTube JB4058上屯公個條片

係咁比黃柱龍同白豪怒爬

我記得新記某部3波躉 唔記得係114幾 總之行82X頂閘由海防博物館上去係唔夠20 呢次係我第一次坐82X因為車虧搞到遲到

對柴小公司嚟講
部車齊碌識郁就得嫁啦
試過1001壞咗尾閘都照拎出嚟行792M

諗起老新堆三波躉噴曬黑煙

內籠啲凳全部打花章亂咁撈 一個上層可以幾隻唔同款同色嘅椅背

批野頂閘上斜起步真係驚佢溜後

試過坐235M 三波蠆，後車又係三波蠆
我部車停左喺童子街燈口準備上石蔭東
後車頂閘喺梨木道斜路起步右轉入石蔭
一綠燈比油都唔想郁咁
個佬喺司機位不斷chok前chok後個身示意比我班車個佬睇部車唔行，咁啱又比我見到

其實新巴zf trident有幾廢 有無例子講下 搭開lwb、kmb同城記二部果d差極都想像到 但大家講到新巴zf trident廢到無得再廢咁

舊時啲車就係叫做每架都有呢啲咁特別野又唔會影響搭車感覺既 先有追巴士既感覺
一上到車總會有啲驚喜特別野咁
屌你而家架架都一色一樣 唔係西瓜波就富豪蛋
塊電牌唔同咗色就個個已經嘩嘩聲咁

反應差d 無啦啦跳上一個波咁
龍躉感覺上精神d

但絕大部份都冇鎖，印象最深刻係12年左右
係中環上左部頭車 4
返PFL VTC
12分鐘到左 內街狂踩 一拉手制就起步

但而家為左所謂安全 冇唒特色 甚至鎖65都有
叮10下錢箱都可以未郁

見到有九巴卡佬私牌時揸車食煙, 都唔知投唔投佢票好

不過930同930X待遇真係差天共地

啱啱行過見到有部車牌係HW225既私家車
好掛住堆白板

葵涌新區唔知咩事得罪晒九城
不過講客量又真係930X贏

大窩口邨葵涌邨葵盛圍夾埋可唔可以做到啲出區外既線

定大家都已經慣左落山再算

港島東線

淨係葵盛圍都已經唔順路
望吓930特班同237A已經知

德士古道走囉

近大窩口個邊有天橋駁去大窩口站
近葵興可以搭葵盛線 再唔係搭黨鐵行3個字都好過等3 4個字巴士
巴士兜上去又唔順路
唔想做都好正常

非繁需求唔大 唔似荃灣葵芳工商住宅都有
繁時德士古道同荃灣路又間中大塞車
大窩口又近鐵
見33A 37做到咩閪樣就知
好難說服厹再開新線

又冇咩新樓
有A32 38P已經算係咁

紀錄猿起身未
夠鐘開工啦

其實40A可以拉上葵涌邨做雙向
同時段40飛美孚
不過算啦 厹要迫人上290,33,42C

只係迫人上42c姐 唔好講到咁難聽
雖然42c最密

坐改線版260X 269B？

好似壞波箱zf咁

KX1287@264R

黃大仙好多人專登等290系

290A now

無計 得佢去到眾安街同唔洗兜路

仲有好多貨櫃碼頭路嘅打工仔搭290系，條40幾乎係廢
而去葵芳就全時間睇38同290系邊架嚟先就上邊架

搭緊299
好彩係水塘車, 西沙多人上

40淨係條蝴蝶谷道已經隨時玩10分鐘
然後長荔街支燈同個站又5分鐘
淨係個感覺已經寧願等290列車

即係點 點唔理法

36B 203E

290收10.7係黃大仙落一堆 之後又上返8.8打爆架車
A仔仲有過山線功能
幾好搵

萬宜水庫

但40都成日坐爆

冇工開咁多日
終於有得返工

91M now

柴小自從5500同8100之後內籠配色基本上完全冇變化可言

甜橙堆10/11XX 有啲用NW紋 有啲用first紋 仲有啲配老隻灰色窗框

昔日81C 87D嘅天之驕子

真係開到既可以收晒綠的皮

例子S52 仲要 飛機維修區行50

部機係唔work
行60都唔會叫

以前過檔龍躉
得返一兩年都噴返金

變返金身好耐啦喎師兄

九巴或需改以「細車」接載乘客
ATSE

後勤區啲路擴闊完係咪可以再快啲

今個禮拜新界西炒車公路堆卡佬無視叫春機

早幾個星期企過佢行89d, 內籠殘到
想當年沙田ATE/AVW 唔行彌敦道/過海線已經係好大既特見

據聞 S52 已經要推住班 holiday driver 行

暫時好似三款過檔車(ATEU，AVBE，MMC)都各噴咗一部

北葵搭42C/38會方便啲

行斜路上去有幾方便

fb有人話係Hanover high resolution LED display

真係Hanover high resolution LED display

唔係公路/主要幹道 政府唔會理

因為無車開番全日彩虹道-太子道東-太子道西-界限街-石硤尾-青山道-美孚-葵涌道-青公-大河道-如心廣場巴士線,同埋九巴唔肯拉6D去觀塘
唯有等屯馬全通再搞40/6D/6P

九巴開萬宜水庫巴士線之前唔該買返啲8.9m嘅E200先啦

政府唔理；機管局又唔理

劏嘅係E500 新出嘅都係E500

依款就啱用,比16座大少少又唔過9米

sprinter

永續E500

8.9m e200 即係has果種
已經係最似中型巴士嘅size
如果咁都太大部，我想像唔到要開幾多架solo清客

咁現實又難放寬到70
唔跟禁區標準30km/h已經偷笑

改到四線雙程已經好好多
假日車手就喺慢線慢慢碌
S52可以踩快線，爽

荃灣有客搶吖嘛

淨係會維修區上面起橋畀三跑，DHL以西冇擴闊

本身冇叫春年代已經唔夠行
依家好似一落地就走

以新巴城巴呢d營運效率行先嘅運作

其實會唔會 唔太執著叫春機響得有幾頻繁, 唔太危險就由佢??

就唔敢講，但真係有批車係成日都唔響

反而之前見龍運嗰部機響得好勁, 試過由東涌東迴旋處去到消防局 響咗3次, 但我唔覺車長有咩問題

S52 時間表設計上係維修區即走 冇預你落地

今日好似又有巴膠送殯送到嘔

當年279X可以開到都算奇蹟
兩邊大部份都係純住宅+經大欖都可以全日

Solo係綠小policy on9搞到18+1姐
2+2都24啦 仲未計企位
只係厹應該諗e200先而唔係solo姐
不過solo似e200多過coaster就真 除咗頭短之外 同e200尺寸上無分別

好似話當年吐露港有工程, 所以開條大欖線疏導北區人過去嗰邊

唔好睇少279X轉東涌線過海，
以前大欖唔會塞，汀九橋唔會塞，真正特快線。

嘔到一地都係

咩料同邊部車

KX1287 269D
做完嗰單之後私走

嗰陣仲有青衣人去上水轉東鐵去中國嘅
都唔止純住宅客流

個陣冇咁多支那蛆
當年照計呢班客用49X應該食得晒

咁點解唔直接開過海線
北區當年講緊得278X同未去到尖沙咀既270A先算正常
所以開青衣線真係好進取

應該同68E一樣原意主要做大欖轉乘

當年北區屋邨唔多，吐露港未擴闊，
獅隧新城市日日塞，
開特快線出九龍都好保守，
港島的話，火車去紅隧口快過搭巴士。

除咗啲頭批風筒太垃圾同埋收15蚊少貴之外冇嘢可以挑剔

做大欖轉乘既收費又係偏高
同埋當年已經有270A同278X

但未有270B/978

以後多d車左唔work就好了 依家部機真係好煩 好耐響新城都無以前搭車種快感

277X都未有

點知旺場到不得了

今日對面海發生咩事
全部車都20分鐘一班起跳
788都要15分鐘一班

970 720 30分鐘一班

88R收到30

904 905仲有15分鐘一班

681 680 兩邊全部20

暫時見到嘅嘅係紅隧過海+307係正常
其他全部收晒車

KX910 277X
妓淥猿夠鐘衝啦喂

279X仲早277X一年開

好彩今日揸車
見對面118都大致坐滿

啟德望落正常

善用大欖轉乘的話
有時真係好過鳩等270B

279X雙向班次都似樣，唔會出現270B嗰種半粒一班嘅反轉車班次，由深長荔出發咁樣轉一轉真係除笨有精，再講行汀九大欖起碼塞車機會率低過埔公沙田段一截先

想當年識到個住上水圍嘅女仔

喺荔枝角食完放題 69x轉373A(嗰陣仲未叫978) 喺彩蒲苑落車行返去, 一d都唔算耐

不過我有啲質疑
百和路非繁係咪仲需要279X
次次係百和路見都唔多人
如果唔係可以揾279A取代佢全日

以前仲有開羅湖落馬洲嗰陣
咩時候279X上水站都會上成堆大陸人
根本個客源就集中喺上水
未到上水站前大把位
而家就更加係

兼拉入皇后山

換埋車

你搞得掂273D啲班次同服務時間咪得囉

所有聯和墟既線拉晒上皇后山做總站好冇

當年開新機場運輸署無預北區有機場線
到北區建議開A車運輸署反對之餘仲反建議開M78經大欖隧道去青衣站比北區乘客轉機鐵
後來M78獨立成線成為279P
再全日成為279X

與其話係奇蹟
不如話係混吉署淨係識鳩估客量
未有武肺之前279X同A43不知幾好客

20要搶厹客當然要開足車
22、22M、608減唔減班都好都已經疏到冇得再疏

當年厹同運吉對北區乘客有歧視及欺凌既態度

278K 277X就唔好拉啦

2X雙向開緊25-30

969 30
967 25
962B 20
962X 15

厹呢？968 10、960 9、961 15

厹本身有78A做皇后山－粉嶺站

277X...全日一拆二？
277F 皇后山－聯和墟－粉嶺站－公路－...
277X 清河邨－百和路－華明圈－公路－...
277E 飛走清河邨

九巴月票保平安
265M留後都快過等你967

967 20>25都唔算好礙眼
969 15>30直頭放棄治療

都明sleep town出市區呢個鐘數應該都冇乜人坐
但銅鑼灣車仲疏過金鐘車係咩玩法？

101 15
108 25
111 20

咁非繁忙時間
以前男人同躉都有幾分鐘停下

反而以前用B6就真係跑餐死

三十到初三精彩

頭先見兩邊都大概開個位
106 12

720 今朝試過60 min 一班

973 依家開緊60

夾啱九巴時段101轉118會唔會快過等789

厹無參巧價值
本身個app eta同實際都唔同

唔會衰得過中巴2.0嘅

仲記得20年初一嘅屯門X線
日中5分鐘一班出九龍
之後成架車10個人都冇

789收到30就有機會 如果唔係 960+788都算ok
不過都係党铁+綠小47M/62系穩陣得黎又快

307清泉

104

點都唔會寫7-10最後30一班掛
真係唔想做嘅就一早寫咗30趕客啦
特別係對家自己地頭都收車收到咁撚誇張
厹仲唔開返似樣d嘅班次搶下客咩
唔講仲以為圍封區核心區係對面海

307本身都疏啦 再收就25/30
仲有是但一間公司收 就會比另一間食埋本身班車堆客

8X 19仲做緊各20分鐘

本身個時間表都係20

其實25已經兩頭唔到岸，減到30咪仲易預時間

有ETA就無所謂啦 25定30都係咁check

眾所皆知2/2A/82收開有條路
但係今日冇2仔份又幾好笑

今日2仔開得最密

依家開返30

係咪太多人放假

0066多謝善巴

今日搭嗰陣聽到有個人話乜15蚊咁貴嘅

788 789 都要15分鐘
對面海全部起碼20
王牌過海970/X 20- 30
赤柱 6X/6/260 15-20
將軍澳全部都20
去石澳嘅9號就開個位

792M 西貢開 10-15

放no pay放突咗
計錯數

曲線港島禁足令

一味要人nopay但又冇諗過啲窿點攝

仲有鋤假呢 實收到傻

厹ETA唔出奇

冬天9號
雖然龍脊得佢同紅小去到

石澳情人橋整返好, 可能又有一大班港豬既

岩 279轉268x落mk都係50分鐘
轉m車落荃灣至葵芳都係40至50分鐘
落長荔深都係40至50分鐘
好過死等270b

上水真係仲遠過大西北
車又少
又兜
九巴真係好撚hea做上水

晚上其實都多人用大欖轉車翻百和路一帶

以為279可以響上水條龍一架12.8都清唔完又有另一架279等梗上客

以為＞以前

其實應該要開多條北區經大欖出市區
吐露港真係塞到仆街
雖然3號幹線都唔好得去邊

隧道+里數

北區班友反你枱都似

點解?

正常情況除咗上水行大欖冇著數喎
點解會反枱

但係佢哋都會覺得冇咁塞車

覺得塞車一早搭鐵/279/978見
反而行大欖拉長咗粉嶺車程喎

978加班就得

比起荃葵/將軍澳算比上不足比下有餘
係爭有冇得搞270D全日上水直出西九
油尖旺就算啦
鐵太方便

係啦係啦百和路要比24.3去大欖同冇咗直車去青衣兼要兜清河真係多撚謝

細個時成日搭佢行112、6、6C
中學嘅時候就成日搭佢返學

唔過50%全日

除非散客啦
行大欖呢條route嘅話月票應該點都回到本

270B全日30分鐘1架，仲點開新線

應該預咗插旗入皇后山
除咗78a我估會有多條全日線培養吓客源
得一條78a真係直接送客俾鐵

720 722又開60了
搭船過海即刻中伏

點知佢搞招標
得278A真係插到入去

真係中巴2.0

差15尾班車收車

耀東最慘
條條都係收車線

假招標
最後咪又比厹

33果單

今日2A仲密過722

唔止33
當初安達都係咁
見佢比厹做78A都知咩事

606都密過722

681

收車夠bravo

對面海又有樣嘢超越左九巴

就係收車

沒有最疏 只有更疏

狗記：得閒我又學下對面海先

冇客咪收

趕客走錢箱收$0

td都真係幾睇新城唔順眼
雖然贏面本來就細
綠小69特車擺明追住33X黎打
皇后山招標俾我就劃條去沙田既

新城整新野永遠遲過狗巴，但新城既新野點都做得好過狗巴，包括收車

而家諗返307模式真係冇得輸，
好似又真係冇咩試過突然冇咗班車
月票撚又唔使就住就住，
等多20分鐘就得

狗巴上年年初四復工果期已經示範左收車大法有幾好，呢次新城竟然有樣學樣

新城繼續咁玩無薪假真係等執，越收車越少客

其實不如成個港島cut曬d巴士佢啦，全部開60分一班，受影響人士請步行往就近港鐵站

果陣真係歷史性
非繁撘60X都要做閘長

自從969A變咗265B咁撚樣
我已經唔同佢癲

咪再塞巴士入吐露港啦求下你

赤柱表示

無架啦
亂鳩起樓完全無planning
遲吓9卡過海難上鐵
肯定又多班人出嚟揸自私車

安達厹博晒老命咁投喎
本身繁時線嘅613同88都開全日

結果89越做越縮

搭過一次613，覺得九龍段好撚慢，
唔知觀塘山係咪慣咗呢個車程

好過619每日觀塘花式開彩

成件事根本就係混吉將厹建議攞出來投
88 613唔開全日隨時攞唔返堆建議自己做

請使用小巴及的士 多謝合作

2A居然密過722

非繁兜晒咁多個站先夠客

今日722搞到45-60分一班
2A都係20-30分

65分鐘一班都試過

來源：爛橙工會Facebook

係時候習慣下太古/QUB行上耀興道

今日赤柱剩係得14開足正常班次

上山頂條15都要30分鐘一班

930X永安留底廿人

厹：叫咗你唔好撘930X架啦

薄扶林道都未出聲

開返2M一架車行哂佢可能都密過而家

934
我呢度有位

啱呀
一轉15分鐘 只不過佢個方向無人搭咁解
係得西灣河上山先有肉食

話唔定會277A跑出 北區跨區線應該東九全日客量最有保證 錢箱響得大聲

14開20
頂閘留後

就算唔收車 大潭都要留後
個分別係留幾個定留幾十個姐

西荃係時候表演啦

諗返起有人cap圖話CS叫佢搭930X

112 116都開8-20
傻撚咗

978:

978應該無咩肉食吓話
兩條貴價隧道，里數又長一大截

厹可以考慮喺116屎水時段開幾班108怡和街特車，
部車擺伊榮街，116條龍一長就即刻扭出嚟，
而部特車去到工業貿易大樓就夠，之後仲可以去返譽港灣載多水客去銅鑼灣

968:

東鐵搭落紅隊再轉車係會平+快+穩陣過978
尤其是金鐘以東

978里數係968再長多三份一
北區又唔似元朗國咁全日都多客

新巴真係執咗佢啦

依家已經成日做啦

而家已經有108特咁做啦

一人一班 邊個收車等於比對家著數
梗係兩邊都開足

直通運行特別班次
富豪東方酒店轉牌3B

依家東鐵就舒服啫
一開關班生蕃落翻晒嚟真係你搭埋我嗰份

而家108特好似要行到落啟業？

係
但搶116客就已經有

通常望見窗口滿同前面隊上左一大堆人就已經諗住唔上架啦

唔同架架真係要逼到歡樂滿東華咁先叫有需求加車咩

果然賣左盤都係要出事

上路會唔會592轉107 好啲
起碼唔使入黃竹坑兜個圈

珠江新渡輪暫時冇事

班客可能諗住112 116唔會收得咁狼死嘅
如果好似265M咁，唔使諗實係往死裏迫

112/116應該樓上無人上
之後班客又老定覺得等多一兩分鐘實有班車

今時今日有eta如果見好快有車都會諗唔上
以前咩都唔知啲人真係照逼

話說真係好少見城新收車收到咁失敗

112 116平時車等客隨時仲多過客等車
點諗到有咁嘅一日

而家鵝頸橋班客都會打爆部車
但係唔會真係迫到塞晒囉

大家仲記唔記得呢兩塊水牌

垃圾橙色公司

唔收起唔驚商品說明條例咩

頻密係指停站，而唔係班次

仲有呢塊

相對概念
其他線開一粒鐘佢開20-30咪頻密囉

流水線完全符合電牌內容

咁今日2A相對722真係頻密

新城執柒咗佢啦屌你老母

可以叫善水印呢啲英式既up to 30 minutes 落去行2A既巴士到 夠曬頻密

頻密係指脫班
「頻密地脫班
lost trips frequently」
呢個都成立

香隊口轉貴一節
但係鵝頸橋轉的話 不如行去橋底叫兩飛啦
一條密 一條9.3

呢塊牌套落23合理啲
套落2A真係笑死人
(全個新記獨營黎講 我覺得只係8P先值得有呢塊牌)

衰咗單啦

咁多隻一齊整
不過船一收就好明顯

九公水埔廠都無人無車

30分鐘一班都要開尾閘上客

所以感覺40係觀塘客偏多 少數日間中段過咗九龍灣都仲可以坐滿窗口嘅長途線 而且40啲獨市位都多 眾安街大河道荃景圍去觀塘道都唔係42C 290同33取代到

其實40A葵涌邨+40飛美孚係好好嘅解決方法 有冇機會做埋青公荃灣真特快都係後話

呢款咩車嚟㗎

Scania OmniLink

但40飛美孚變咗冇直車由大河道千色店去美孚做接駁
除非33A肯行返沙咀道同加234X 33A 38A同6D 2A BBI

感覺近鐵又有k巴嘅54區會比城巴 偏遠啲嘅皇后山就比返厹

厹：乘客可改乘30X直達美孚

千色店冇30X同收得貴過40

全個北區計 978 vs 277X / 978A vs 277E
都應該東九overall客量多啲

龍德街同沙咀道點搭934

未俾錢未用到服務
唔計！

千色店都比30X同38A包住啦 又有地鐵 最多補多個40轉38A嘅轉乘囉 當年40去麗城荃西一樣冇補償
至於貴咗果1毫子 我諗應該冇乜人在意

重點：厹都係想你比多啲搭290/42C/33
所以都係繼續兜長沙灣美孚啦

都有弊處
加班要兩邊都肯加至得, 307早幾年試過九巴想加但柴小唔肯
因為冇時段限制所以偷雞開中載車搶客特別嚴重, 柴小拒絕幫307加班嗰期經常有巴膠指控佢下繁入境大樓攝部吉車係九巴班次到站前開
最後柴小carlo仲會特登碌車搏食下家客, 例如下繁既982X同985尾兩班柴小例牌比尾兩班九巴追貼

930x都搞到咁

以前東鐵限速少就話
而家上水開波40分先到紅磡
等得你101嚟 10分鐘，車程20分鐘

Meanwhile 978 上水起步穩定48分到林士街
重要一覺瞓醒就到

平日1800開始可以睇下108寶馬山ETA
116新巴時段，108做緊最密7分

88標書都係全日
同埋88真係多客

因為116係上個禮拜1800－1900鰂魚涌開聽聞做到15分班
所以消息人士就話馬戲團即刻死車過嚟加108

88抵佢可以假期好多都頂閘
之前直頭安泰安達啲支那人拖喼攞嚟轉火車返支那

印象中見到有人cap圖連23都收到30一班

點解88唔係214油塘做總站

88假期就比較少客

今日高見35分班
隔離38 42都有30分班
仲要係見到太陽嘅時段

正常九龍人假期落油尖旺、深水埗
入沙田jm9

封咗關先少咗人
未封嗰陣仲爆過798

沙田人又好少出觀塘山區

尼樣真，依家東鐵d限速多到以為自己搭梗柴油火車定唔知架車極速得70

23呢啲話曬都皇牌線，上到35係咩料

如果88X係跟計劃拉去油塘嘅話 88又點會需要呢
畀翻秀茂坪一條大隧轉車線好過啦

成個藍灣剩係606冇收咋

轉火車吖嘛

平日都開緊15分啦
今日咁樣跳崖 35分還好啦

有厹頂住

8H呢

每次下繁見到「特快 307」就想笑，
應該係指金鐘去銅鑼灣特快

大老山隧道特快大埔掛

307回程不如改行紅隧就算啦

其實下繁只要馬師道正常
307係同619／690平手到天后
因為稅局個站真係木人巷嚟

但係天后之後619 690行電車路
仲快過307入東隧

9talk件巴士公司迷
吹到東廊線蝕錢都講得出

收費唔平，回車快
又無任何隧道費，我都想知佢點蝕

722 780 8 8X 19呢堆有機會蝕

789

東隧設計問題，吳計
行電車路後上反而可以打尖

打錯字

789唔會蝕啦
回車快沿途又唔洗大上大落
客量又唔係差
我覺得條數點都好過780先

我就試過
下繁班厹無左
係文娛中心等左半個鐘

780柴斜柴東都有捧場客
客量唔係太差

呢幾條線應該都係8仔蝕得金
8X/19柴灣-北角係多客但係跑馬地嗰段真係吉

118都冇

未開地鐵之前就王牌
依家打和已經偷笑

咁赤柱仲有AMS車海

907C先係真特快

因爲油塘沙田係計劃88X做
係藍田響度阻頭阻勢

$7.5
$10.2

Rosa / Coaster 長陣可以載28、29人。九十年代去舊調景嶺嘅 90 / 290 ，老九用24座 Coaster 架
Coaster 同 e200 中間，可引入 Hino Poncho 一試。之前有人入咗部二手 7米長 Hino Rainbow 都得。

有諗過如果 40 可以拆二，一條美孚直去長沙灣道轉入界限街，一條就可以飛走美孚。不過出現咗 290，上老龍嘅 40 需求又細咗，更加唔駛諗。

就算我比你拆40變40行返下路同240行老龍
但係240一定會加價
你覺得過到區議會？
拿拿聲拉40P去西站/如心然後行大河道北上山 開全日仲好啦

8X跑馬地都有堆流水客出銅鑼灣/北角
北角又上一堆人返柴小
應該唔會蝕

613 點解往安泰唔經秀明道?
往筲箕灣又經喎

970/x 20/1

平衡兩邊行車時間

返九龍要北角電照街原地轉圈咪飛秀明道
過港島唔需要咪有時間多入秀明道

同埋一向上客位重要過落客位

一定要秀明道落你可以免費轉13M

諗住秀暉樓行落去唔遠掛

西荃而家都唔去港澳碼頭咁制
934/930表演啦

780得柴斜有捧場客
近柴東全部搭晒788/789
近黨鐵就情願黨鐵頭站好過等巴士
淨返係得柴斜係獨市位
但柴斜人口始終唔及黨鐵站同小西灣咁密集
如果掂既就唔會非繁中段開4個字一班
當年隔離銅記既8仔情況更差

其實佢又唔係完全錯晒
厹一堆線都收10蚊以上
反而善水堆非過海線大部份都係10蚊封頂
東廊線大部份都係收6 7蚊 同厹堆線比的確平一截
加上港島唔似得九龍新界住宅人口咁集中
又有黨鐵電車爭 基本上係得柴小個邊經營情況係好啲
當然佢堆東廊線唔會誇張到蝕既 但的確搵得唔多

柴小行車里數短厹一截，唔代表回車時間比厹短

720/722夜晚接近載空

未有武肺之前堆東廊線好多時非繁密到都係得十零個就上公路
但開得疏又驚送客比黨鐵
所以堆東廊線overall係蝕都唔出奇

東廊特快係似對面海條215X
里數 收費 路經地區都有啲似
但係215X始終反映到地鐵系統而家個盲點 (落尖咀要去MK轉車 就算尖東出發經東鐵上九龍塘都輸比215X)
而港島個盲點就係柴小 但係其他地區個車程始終唔係贏鐵好多 (例如西灣河上18X去高樂之後d站係會輸比鐵 2X去灣仔內街同鐵打和)
仲有唔少厹有份做嘅過海線同叮叮都執到一堆流水客 (619/690西行 110東行等等)

106先係賺得最勁既流水

九龍搭鐵要轉車但港島唔洗喎

呢兩條夜晚既濕鳩走線送晒啲中環客比黨鐵啦

始終隧道巴過左海就當流水處理
而家等車唔洗見到2A/82先上

呢個固然啦 所以我先話港島得柴小係盲點

唔洗鐵內轉線的葵涌、荃灣，油尖旺特快全日一條都冇
尖咀特快咪一樣限於新東、九東

荃灣線太屈機

仲有屯門

九龍方向都唔少魚未過海就落咗啦

我始終覺得係厹自我放棄
東北葵/葵盛呢啲地區根本唔近鐵
開條葵涌版268X應該唔成問題
甚至荃灣版268X跟930咁荃灣-葵芳-油尖旺都得

35X

唔係全面拆線冇用架
268X未全面拆果期載空氣既

268末拆果期得一班

下繁廿分班
上繁兩班

仲有元天
不過就死咁款

跟930行會唔會太慢
跟930X就差唔多

主力做葵涌邨打後呢
荃灣有既當bonus

當年削720A

元天0066優勢太大加上268/9B catchment 太細

北葵明明最多資源做西廊線全日
3B、32、35A、36A、36B齊齊重疊

269B夜晚返去好旺場喎

36B區佬反枱呀嘛

減左好多班之下好滿

268B拉去大棠改去元朗南凹頭錦田
68E改去朗屏元朗大馬路飛凹頭錦田
就可以兩條線一齊賺

唉
嗰日為左條18X搞到而家咁

今朝272E居然冇忌碌猿

新界入面268B係冇問題
尖沙咀未有0066果陣268B夠食
一有左0066就唔夠食

兩條線完全錯配

佢又發作

可能太早
下繁就

咪覆啲痴線佬啦

未爆武肺未減班甚至未罷鐵之前
269B夜晚都已經好旺場
開始罷鐵之後再爆d

咁我覺得
268B入元朗南會發展得好過而家
話晒大把發展，離0066更遠
而青衣又真係要去大馬路多過元朗南

元朗南睡城黎
但大馬路全日都會有客

好耐之前都傳過厹想推返68E上大馬路
264M殺線嘅時候元朗青衣已經嘈緊青衣冇直車去大馬路

不過元朗南用68F做呢下係核突嘅
明明有得直達上層轉車站
無啦啦變返淨係去到八鄉路橋底

18X 其實改係鰂魚涌出口出有無得諗，渣華道街市個段其實好趕客

本身點對點客源就少
東區人表示一年都未必去一次西環
最多係去高街嗰頭食西餐
但係嗰頭又肯定搭鐵去方便
調返轉西環人行街都出中環/老銅啦

我覺得有 但係而家係睇下唔要北角定唔要西灣河太古
不過可以分享一下我有次搭車去中山公園嘅經歷
當時係星期五下繁 我喺文娛中心等18X 但係我當時on99 隻手伸得唔夠出截部18X 佢就飛左站
之後我9衝去搭鐵 結果比我喺東邊街追返部18X
由送車尾去到見返部車係隔左大約25分鐘

其實我同意新光附近嗰段英皇道同渣華道係趕客位黎 但係而家北角有唔少人上18X 我相信善巴角度睇 北角同QUB分分鐘有價值過太古西灣河同SKW加埋

唔係傳聞
直頭出過rpp
又係俾人bam

最多入埋洪水橋
$18車費唔係邊條線做到

窮fuck唔要268B架
係都要269B兜埋入去

依家上下繁儲左批太古坊返工放工客又無理由倒返走佢地，所以搞到有d兩頭唔到岸咁

始終要跟返A12
係睇下可唔可以食埋太古城班客姐

首先你要有能力賺呢18蚊

話時話，元朗需要一部去葵涌嘅直車多過去青衣啩

海麗邨企馬路堆巴膠影緊乜

應該12
PB7275金身

好似影轉彎位

68M重返葵盛圍

無位擺

放貨櫃碼頭

港島唔似九龍公司咁蛇車中段比訓覺錢而係計足錢
以前唔夠人要一個字軌做曬上下繁底下非繁唔開車等同白出人工
所以條數隨時係填夠油錢就開，因為人工點都要出走唔甩

成日係彩虹等車 日日見85x企門口
但開15分鐘班 好彩冇份坐
仲要開Avbw

唔關邊部車事
今日272E第一日改線 就會成堆人拍

反而柴小係tko d 線 797 796p 796x 無咩疏過, 係咪等於柴小看好tko 市場

葵芳南

城巴新巴高層大地震，換上多名英國巴士公司管理層

葵芳南無位放多條
放葵興站，雙向係葵芳轉一圈

琴日收車收到全港都知
今日就搞啲咁嘅野

即係班鬼佬要理解多D香港嘅玩法

796C

俾678搶咗風頭

英國sunday services不嬲得平日1/3

就快多車到擺埋出街

E32/A同47A 有咁多車？

咪撚搞
到喉唔到肺

明明個站好大
而且剩係得兩條線
冇理由咁快爆
不過仲要解決假設呢個問題

價錢

不過有旅遊巴泊入去 仲有綠小

所以用268B做元朗南補68E位會更好
元朗南一直想要直出九龍線

要睇68A可唔可以一拆二

個位仲有的士站，
的士總係去返葵芳站多

當年68M經葵涌道、葵富路、興芳路、葵福路、盛福街、下葵盛圍去葵盛圍總站
所以理論上同69M葵涌道服務範圍相差不遠

所以唔明點解當年唔係盡量諗辦法keep住個班次
而係兩邊都縮短

其實68M同69M要互換總站
葵涌無密車上大欖 不過收費係一個問題

我覺得北角落都無辦法 同應該收唔返
西行跟30X延長去數碼港當33X回程
薄扶林有港大 瑪麗 數碼港
港島東cbd2同大量住宅
全日客量應該都有保證

797載空
796又要兜調景嶺呢個黨鐵完勝既地方
真係798先做得起

咁即係33X取代佢全日姐

始終要跟足A12行
第2 part 雖然想33X全日食18X 不過做唔到堅城 要靠轉5X/18P/其他去到堅城堆車回返水
但係揀堅城再經士美菲上山就要補30X/970系BBI

無計 堅城出發去北角以東係99.9%輸比鐵 不如執柒條線 比薄扶林道有車過東區啦

見住694開始做起左 (尤其是兩味)
點知整條797出黎倒錢

69M 265M 269M成日都聯合到站

已經慣晒

大家都有so
東區都大把通勤客去薄扶林

好心做返好港島先啦

算9數啦
流水擺明無心做 特快又得788/789同南區好做少少

柴小：唔怕 有尚德
點屈到好都要屈到尾站尚德搶厹客

265m放荃灣站就啱
可以做密啲

南區先係最唔想做

sor 講漏左基本上除左香隊之外其他都係唔掂

8P都唔好做咩

柴小應該好做

香隧都係唔撚掂 日日塞撚到仆街
條鐵通咗仲雪上加霜

咪好似港島全部都柴小起載

970系係佢自己攞嚟

CE1/2018(CE) - Strategic Study 17/12/2020 AECOM Asia Co. Ltd FS 44.968 on Railways beyond 2030 – 艾奕康有限公司可行性研究Feasibility Study 跨越2030 年的鐵路策略性研究 - 可行性研究

PWP Item No. B084TI Public Transport Interchange at Tak Tin Street and Associated Road Improvement Works in Lam Tin 工務計劃項目第B084TI號藍田德田街公共運輸交匯處及相關道路改善工程

Tenders invited for Flyover from Kwai Tsing Interchange upramp to Kwai Chung Road 路政署招標承投連接葵青交匯處上斜路至葵涌道的天橋工程

6100TX New Road connecting Tsing Yi Road and Tsing Yi Hong Wan Road, Tsing Yi and Demolition of Down Ramp of West Kowloon Corridor at Yen Chow Street, Sham Shui Po 於青衣連接青衣路與青衣航運路的新道路和拆卸位於深水埗欽州街的西九龍走廊下行斜路2021 Q1 2021年第1季

RIP

哪有位

同問, 另有兩次比警察捉到揸車講電話

第3個唔睇圖都唔明

不過都成10年後先起

精神病院定律:行山損耗大 一定係蝕

694 藍田 半小時時段可以上到半車人

970 最大開支在隧道

隧道政府仲未幫手比?

西睡無

精神病院：1A都要上山，肯定蝕到仆街

214 大半程山上
大蝕

968 978表示

290 42C

精神病院：所有屯公線都要大上大落
肯定蝕到仆街

屌到底有咩線賺

冇線係賺
做巴士公司係為興趣

其實個policy巴士公司係無賺到
政府隧道話就話唔收公司錢 但係加價嗰陣會攞返慳左既錢黎填氹
私人隧道就會收公司錢 只係政府幫手比 但係都係用黎填氹

呢個policy只係將加價幅度減低同埋拖慢加價時間

平路貴價大流水

102
106都唔得

102過海要上落斜

98C

53

102都唔得
咁得6/6C 唔通234X咩

273 73 73B

6衰在唔夠貴
厹不知幾想尖沙咀碼頭推人上7.2落旺角

2

77K

789開20分鐘出金鍾

橙2要上橋
紅2要上蘇屋

精神病院話佢好好客架

970 970X 680 681 682 全部20

6要上橋

紅2 4.9太平

橙2 4.3

789係早繁西行同下晝東行比較有保證
當然西行要睇係咪同788一齊到

冇問題
根據
680 13-25（厹 14-20）、681 12-25（厹 12-20）、682 15-25、970 12-23、970X 15-25

全部清一色20分鐘一班
唔係23/25分鐘一班已經好比面

東行一向有保證
灣仔內街同堅拿道唔少人搭
西行就真係一般

213M
一程車有幾多米係平路??

上到安達臣之後

但個總站都係斜路呢

所以話開返條721行呢段比筲西太鰂最好

不如叫720A咁行啦 換720西行全日上橋
而家720因為海富搞到西行倒走晒中環客

唔睇好
除咗頭尾站既特快效果好有限
起碼西灣河上跑道先有競爭力

善水唔會
情願倒走晒啲中環客都唔會開多條線

所以先on9
而家出中環一係18X 一係地底見

唔會18X啦
係善水角度點都會有班捧場客搭720出中環
反而開多條分支會同正線鬥搶客又要額外資源
唔加資源又兩條齊齊鬥疏結果倒走埋原本啲客

中環焗你上18X
但又要行多個北角
不過最大問題都係東行灣仔兜圈屌你老尾明明成條2號係到
柴小呢個位都無站啦

跟641咁行佢已經執多唔少魚啦

內街大部份位唔近鐵
堅拿道落時代鐵行好遠
北角都叫有10仔行
呢條岩岩好填補哂d窿

佢行到修頓段軒尼詩道已經夠救返條線啦
話知你跟641 603P定789走人姐

佢為左入稅務大樓

其實個到步行去柯布連道也不算太遠

西行跟111 101咁行

叫720開足車已經得啦

呢個仲倒客過720停金鐘
陪紅隊塞

西行唔知點搞好塞到核爆
跟返789咁行算

疫情前720算正路
722循環線甩到仆街

FF mode:
做大循環 西行行全段中灣繞直達中環
之後干諾道中之後屈返上金鐘道跟789咁行
咁西行有中環特快 東行又補到位

789西行唔入灣仔道就係因為紅隊車龍塞完 鵝頸橋落橋再塞過
咁塞法 我走左去搭788啦
東行因為唔洗捱紅隊車龍所以先灣仔道走人

其實18號可以試下咁，西行同18P 619幾乎一模一樣

今日「頻密」2A開20分鐘一班

788落繞道飛灣仔

其實我覺得點都要有3條線玩
因為以下位置點都無得1條線做哂
耀東vs筲總
太古城vs康怡鰂魚涌
特快中環vs灣仔
加返個780/788/789咁淫亂轉乘

一站到香港站
焗灣仔客就上789

第一個可以720X
2真係要2條線做
3都可以一條做 不過唔可以停金鐘

識玩一定88X全日拉疏780同788

我諗18X走線好d
交廣有時塞得幾緊要

踢走68m去葵涌

73 入工業邨, 載空氣, 蝕錢

btw 273 係好好賺, 求其搵部B7RLE 一個鐘都車到200個$3.4 客

788同18X東廊到中環時間聽講係差唔多

繞道出口盞燈唔好彩就788快啲

不過紅隧東區線真係好落後
條條都碌到銅記先過海

有110咪算係咁囉
康山QUB加多程「頻密 >>> 灣仔 2A」
西灣河就行上太寧街搭

110

與其話紅隧線唔掂
不如睇下東隧線先
608 613開之前得694比較快 但係只係到藍田同翠屏
老母要搭紅小
唔想搭紅小就要鐵同兜死人既606

幾時先可以606X全日呀屌

講緊88x？
88x應該係針對柴東客懶行

係18X
中灣繞入口至皇后像個段

373兜白石角都唔錯
等個邊有過海線同埋比北區班貴客有車去科學園

兩個半鐘都番唔到去上水

仲有978同673

車長個膀光

978唔洗咁耐 只係排入西隊耐少少姐

叫條線華明止步咪算
聯和墟有673
上水有978
係華明978尾站辛苦啲姐
邊有人373坐到尾 又要兜大窩西同華明

373做中上環特快
雖然坐唔滿 但係都坐到大部分窗口位
除左華明落大半車
大老山都落到堆轉車客
淨返少量去粉中聯和
過左聯和真係載空氣

SE692 SE102 UU7492@S65行到無電擺街

又要俾題喇

今日用電唔算多啦
冷氣唔洗開咁勁 舊電又唔洗做太多溫度控制

連登巴膠怒屌善水無限收車專區

之前堆電動巴士先留完廠嚟
應該唔關舊電事掛

唔少人終於見識到2A平時收得幾勁

連登巴膠怒屌死氣喉暨善水無限收車專區

頻密收車

厹：港島流水咁好賺
沙中線一過海仲有冇人會專登咁轉車
基本盤最少都要做到102P全日鰂魚涌上落橋
118P半全日

2A唯一用途係耀東太古流水
其餘時間一律地底/電車

619
厹30分鐘班

嚇走晒d客

平時笑開九公 今次輪到笑善水

連登巴膠怒屌ATR死氣喉暨善水無限收車專區

想641停金鐘多啲

老銅/天后客可能會
打後就0066見
我識得幾個住電車路筲箕灣-鰂魚涌沿線翻poly都搭鐵喺尖東轉車 平日翻9:30佢哋實測快過102/106 或者至少無咁易遲到

停菲林明道同灣碼兩邊算覆蓋到，最理想停埋會展頭半位cut到返出右面

好睇你係邊個位出發
如果出發個位近110就一定搭佢 (當然SKW搭返鐵/102啦)
興東返紅磚普遍都係25分鐘搞掂
太古城要15分鐘 北角10分鐘

但係偏偏電車路只係得2A有BBI補到位 2/8H/81/82都無BBI
仲未計落車要行同2A玩開2合1

就算行到車尾車頭上落，尖東站轉車都係行得遠，自己會遲到先落地底

東行110都係死，死人渣華道依家塞到行電車路都快過佢

走咗架車都要諗102定鐵，102P（太少）同106P（去到西灣河）太早

啱啊
我前幾個禮拜先去完和富 結果行到站就直接跳左上110
結果上東廊用左15分鐘 之後仲要太古自轉

好後悔唔死等65或者行出英皇道叫幾飛

我覺得2個方法差唔多 好睇你係咪近鐵

屎水

柴小已經係夕陽行業
屎水收購都唔知冧咩

116 同106 其實真係可以考慮吓全日分拆
最多加返個bbi
106 健康村上天橋
最多開多條105
做返黃大仙去到北角

其實110九龍方向應該學77/99西行咁入一入西灣河，應該執到唔少102/6客

65出西灣河/筲箕灣快過更何巴士

黨用屎水名義操控你班二等公民嘅生活啫

咪玩啦
兜一兜多成10分鐘
你問我 要執102/106 不如改返出電車路算

華潤vego都差唔多收曬皮
唔知屎水頂到幾耐

又唔係既
咁多招標
爭在有冇本事投

咪係
除非可以太古城直去紅隧填返個時間 不過西灣河應該嘔唔到咁多客
自己FF多條110變杏花邨 筲總 西灣河 太古城 紅隧全日
舊110做返102輔助線 102P 耀東跟2A去鰂魚涌跟住上公路

咁巴士公司值錢在有大量cash flow
識玩就會拎錢去填氹

反而真係操控港豬生活
CKS買新渡輪就真係咁打算

差在HKKF同九倉幾時賣走埋
CKS就一統全港渡輪

HKKF我見近年好似向地產發展

睇下天星同電車仲頂到幾耐

天星好似仲係九龍倉
反而電車好似真係法國公司

電車幾肯定仲係veolia (即係維澳間母公司)

SHK統領全港巴士服務有冇得諗

cash flow事少
無錢自然會有方法搜刮民脂民膏共你香港人產
掌握你嘅行蹤事大
有八仔紀錄又有車載CCTV
到時想當屎水巴士係流動監控站監控各人動靜
定係借你嘅行蹤羅織罪名捏造證據要你永不超生
定係不留痕跡要一個人消失得失影失蹤
都易如反掌

咪當係危言聳聽
呢d事係支那同沃門已經做到好純熟

對面岸競爭大好多
雖然話厹同AMS同電車有優惠姐 但係始終一個食北岸短途 一個統領南區
你睇下善水南區線比AMS打成點

呢個或110出電車路都好
不過拆線又要加車，落電車路山上一定唔肯，一架紅隧車都無

咁港共要做上述手段
任何一間香港注冊公司都唔會走得甩
同路人就話有骨氣齊上齊落
其餘就睬你都傻

所以真心覺得善水買新城純粹為投資

不過支資進場
趕走外資同本地資金相信都係10年內完成

所以有得走就好走
唔係就要學習適應新香港生活

厹有heart論
可以無視一切

屎水尾二班982X去到Landmark已經比九巴尾車追到差兩分鐘
明明今日金鐘東到Landmark沿途完全唔塞, 唔知條屎水巴士佬點做到

Veolia 退咗，淨返 RATP

交諮會亦檢視了各專營巴士營辦商提交的加價申請。

都預左再加啦

102同110合埋拆3條
估計112/116都可以嘔返少少出黎
山上落電車路紅隧有新102P?

九龍段分佐敦尖咀 彌敦道同長沙灣道/荔枝角道3段
港島分SKW西灣河太古城 耀東康山同QUB 剩低一段做北角炮台山 然後清風街走人
基本上砌積木咁砌

個有加冇減機制計出嚟加幾多？ 定係今年負數所以唔准講

呢個建議我N年前試過寫email同善水CS講
得到嘅回覆係「會大大減低路線吸引力」

如果無睇錯 有0.3係上次加剩 有1.28係20/21 hold起唔加
今年應該有減掛
不過4月開始無8折

我作為山腰居民可以發表下意見
如果110搬出電車路之後 兩味有個位數 非繁有10-12 我又覺得值得咁玩
太古城而家死車塞車問題其實幾嚴重下 尤其是東行要圍住塞車位自轉
不過110收得9.8 102收10.4 唔知係咪因為咁而唔想郁

110本身北角都唔多客上
又唔同102/106同站

講咁多都係算鳩數
咁多年都唔搞，慢慢妹到沙中過海巴士基本上自動收皮到時走左既客唔會返黎

健威係同站
不過新都城唔夠位cut線先停琴行街
同埋110北角係多人上架 基本上條線係靠太古同北角客養

或者時段問題，好似好時段都係少有俾老九攞哂

110縮去紅隧都夠做

我又唔覺丫
下繁收工時間6-7太古北角去紅隧係善水時間
12.8都坐得滿

求九巴一月wallpaper
點解而家已經得二月dl

但其他時段好鬼靜善水做得頹過九公好多
九公進取到1915後啲車照隊番筲箕灣

筲箕灣算係咁
要密車唔想行有102
唔想行有唔要太慢有110
要快又可以上山118

銅記客倉嚟

炮台表示都係寧願巴士
0066個站太耐先出到去

連登巴膠怒屌收車減班專區